今晚係唔係開高燈日

隻眼好攰

係咪霸住左條快線

唔係呀，我通常用最左同中線
沙田去吐露港都閃爆隻眼

日日都係高燈日
總有一班高燈對家射爆你隻眼

可能唔係高燈
只係啲cheap雞錯角度燈膽

我諗緊使唔使買副超放係車防身

閃到呢有時踩快少少避開啲光
尋晚俾㗎入到馬場俾大貨車推都算
使唔使車頭咁撚多枝車頭燈bumper 都4-5 盞

好彩我副鏡有磁吸